[圍警總] 如何攞光環完美退場

每次攞輿論光環都好被動
遊行->被無視->激起民憤圍政總
集會->被打->全民上街
設死線->冇回應->再包圍
如果主動同警方談判放人
絕對有機會為自己贏盡民意支持
撐警果班都冇位入
又令警方剎停清場

但前提要有全場共識

自推留比下次行動參考集思廣益